港台有節目講香港野牛同牛義工

自古以來，牛都是農夫工作的伙伴。然而，隨着城市發展，人們不再需要牛去耕田，但牛依然生活在鄉郊地區。人和牛如何在同一片天空下和平共存呢？

有牧牛人無懼風雨，天天與牛同行，嘗試為牛羣爭取一片自在呼吸的天地；有義工出錢出力，經常割草、送草給牛羣，希望使牠們免受饑餓之苦。這份愛牛的善心又如何傳遞下去呢？